香港水警輪靠近美國西岸 飛行服務隊直升機低飛美國紐約

諗吓港共有咩報復措施

小弟先來一個

香港水警輪靠近美國西岸 飛行服務隊直升機低飛美國紐約

未到關島已經全軍覆沒

速龍小隊在時代廣場排便
飛虎隊成員在執行斬首任務時在黃石公園中迷路

警察狙擊手已在香港準備

同佳你呢次名留青史

出動防暴大隊包圍美領

屌你老味講呢啲。基本操作啦 由頭到尾都係一個局 我只係一隻棋

解放軍武警D被已經凖備

Then sir this way

同佳又贏一仗

敢包圍就開得戰

拉哂D美國人做人質 告佢地暴動非法集結 限聚令

光頭警長使用雷明登一槍擊斃數明美國海軍陸戰隊成員

之後放上微博 成功佔領華盛頓

水炮車去緊華府
防暴係華爾街高姿態巡邏

仲有流浮山200刀手做伏兵

已fc 2000 刀手係華盛頓

元朗白衣人已經凖備藤條教訓trump trump

鄧炳強已經到美國進行指揮

包圍老蘭

吾知同佳而家有咩感想

加花旗銀行鋪租

震驚美國 沙盤推演3萬港警2天攻陷珍珠港 3天登陸美國西岸 1星期後進駐白官
#曲